垃圾廢老死全家

屌你老母一啲禮貌都冇
好聲好氣問你嘢就閪口閪口啲態度差撚到好似我殺咗你全家咁
祝你長命百歲孤獨終老冇仔送終